﻿Описание задания
================

На вход консольному приложению дается путь к каталогу с файлами и имя файла с результатами.

В каждом файле строка и набор разделителей. Нужно разбить строку на подстроки по этим разделителям и вывести результат в выходной файл.

Парсить файлы надо в несколько потоков и результат должен быть помещен в один выходной файл. Реализация должна быть полностью на STL/Boost и демонстрировать понимание ООП, работу с потоками и объектами синхронизации.

Исключить использование голых указателей, заменяя их на стандартные контейнеры и Smart Pointers. Важно чтобы код был читаем и в целом оформлен на коммерческом уровне.

Приветствуется использование стандартных алгоритмов/лямбд (имеющихся в STL/Boost).

Входные данные
--------------

Первая строка входного файла – строка для разбора. Каждая последующая строка содержит один разделитель.

Выходные данные
---------------

Информация по каждому файлу идет последовательно не пересекаясь с информацией с других файлов. При этом не важно в каком порядке выводятся эти файлы с информацией в выходном файле.

Пример:

	[Имя файла hd.txt]:
	Подстрока 1 файла 1
	Подстрока 2 файла 1
	Подстрока …
	Подстрока n файла 1
	[Имя файла ab.txt]:
	Подстрока 1 файла 2
	Подстрока 2 файла 2
	Подстрока …
	Подстрока m файла 2

Комментарии к решению
=====================

- для упрощения исходил из того, что входные файлы представлены ANSI-символами в кодировке по умолчанию,
на строки входной файл разбит стандартным разделителем строк `\n` (на Windows - `\r\n`)

- было решено, что разделители могут быть не только одиночными символами, но и строками из нескольких символов.
Пробелы в конце и в начале разделителя считаются частью разделителя.

- для разбивки строки на части были рассмотрены различные библиотечные классы: `boost::tokenizer`, `std::regex`,
и другие, найденные на просторах Интернета...
но было принято решение написать свой `tokenizer`, который может работать с многосимвольными разделителями.

- для реализации обработки файлов в несколько потоков был необходим `thread pool`, но оказалось,
что ни в стандартной библиотеке, ни в `boost` его нет (по крайней мере я не нашел).
В результате был разработан свой, предельно упрощенный, `thread pool`.
В очереди он может хранить только одну задачу. Поэтому при попытке добавить задачу, пока не закончилась работа предыдущей,
поток будет блокироваться. Для данного проекта это вполне приемлемо.

- для тестирования использованы файлы из `testfiles.zip`, получившийся результат - в файле `result.txt`

- программа тестировалась только на Windows 7

- проект компилировался на MS VS 2017
